歐盟外務理事會將討論「香港國安法」

歐盟外務理事會將於下星期一(7/12)檢視「香港國安法」嘅實施情況同埋歐洲理事會早前喺七月反制國安法的成效。

會議後將會喺當地時間14:30(香港時間21:30)舉行記者會，並會喺網上直播。

歐盟官方議程表：

直播網址：

早前歐洲理事會反制國安法嘅政策範圍：
1）asylum, migration, visa and residence policy;
2）exports of specific sensitive equipment and technologies for end use in Hong Kong;
3）scholarships and academic exchanges involving Hong Kong students and universities;
4）support to civil society;
5）the operation of member states’ extradition arrangements and other relevant agreements with Hong Kong

歐盟外務高級代表Josep Borrell嘅Twitter:

歐盟-香港關係簡介：

歐盟對中國喺外交上做到嘅嘢好有限，特別係香港問題

歐盟法律非常保護個人私穩，同埋就算公開咗佢哋嘅資產都未必會影響大局

睇吓點

唔拆牆既話, 佢點公布牆內既人一樣係唔會知